有冇人秒回我

有！

你好！

我 一陣秒回你

Hi

why not 而家

你好

咁多夜貓唔訓教

你好無聊呀

我不好

唔洗訓？

係

有冇故事？

訓唔著嘛

點啊，巴打

好無聊好弱智
你想聽

冇呀，想R水吹

你肯講就想聽

做緊乜呀